乜依家d公司已經去到面完試要等一個月通知。。。

仲依為一兩個星期

通常一兩個星期, 等一個月應該係正選唔做

睇黎都係收皮

可以直接上去問佢

耍你咋，keep 住send cv 喇

我個陣真係等左一個月（其實係3星期多小小）

有請到？

東家唔打打西家，邊間公司咁撚鳩屎，樓主開鳩佢名啦。